[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (45) - 三線團又失業無嘢撈啦...

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

Red Flavor 一位粗卡

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live YouTube Link

五缺一偽團綜 Level UP Project

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (2017/08/18)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

高祖
think B

宅熊
Sensible K
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

團飯留名

LM

留名

i love KimYerim love me lau ming

5人留名2個正皮

lm

留明 咁就一個月

點解會出咗第二張圖

家族愛

問題係我一早刪咗呢張相

係師兄飯就認咗佢啦
就正如我飯mark bb 一樣

同一張相upload試多次

又得喎

靚到呢

順手留名

留咗個後排大斜角位俾你923睇得開心D 啦

唔好呀U巴
俾我睇埋今次

蕊係要負出代價

專一飯留名

啲歌好齊

你芯

又要cap圖了

我係隔離俾人捉
你就係呢度

留名
啤po點解成日都咁多人入黎吹水?
係咪因為大家都鍾意binc
高祖個廣告好高汁

痴撚線架
師姐歌都唔比聽

白菜不嬲高汁

因為呢度好歡樂
又唔介意其他團入黎吹水

是咪要Binc

唔好行差踏錯俾人捉到 bin c 其實呢度好歡樂

團飯lm

你認咗係芯既話就乜都聽得啦！

一係就學我咁專一就唔會有事

新人入坑
求澀琪 Wendy圖

你算啦，你d 黑歷史多到一籮籮啦

[img]https:/
[img]https:
[img]https:
[uote]
澀琪笑真係

你個名

善用起底功能

魅力熊

可愛熊

靚歡

新人入坑，最愛藝琳

真係好似熊

邊位藝琳先？貴姓架？

一定唔會姓金btw
呢位ching團團都有睇

頂...我講緊同高祖巴去睇con比人當左同裴柱現去...痴線

抽妮大神

咁你漏咗個'巴'嘛
利申:我無睇到個con

痴線，一心一意只有藝琳一個架咋 不知幾忠心

你睇既團數2隻手數唔數得哂

新人入坑 最愛啤啤

新人入坑
睇左琴日joy yeri vlive入坑
好好笑

我只係鐘意睇女 嗰啲唔收蕊啦掛

點解成日要整pat陰俾白菜

今日有工開囉喎

講專一你認第二無人敢認第一

呢個組合應該去唱歌節目？
Btw好想做隻公仔比熊仔扯住

今晚有頒獎禮出席
vlive 好似有直播

新post留名
上面白菜個廣告靚到

會唔會靚到過份咗d ？！！！

美若天仙
又有氣質

今日仲要show個肚腩仔出黎…

點少得整返張五個一齊呢

無錯 就係仙氣

霸氣白菜

睇live先

團飯用mac wp留名

隔咗個po終於上水

做乜咁多新人入坑今日

個live垃圾到唔想睇

艾豬又收唔到通知

今日cody好生性咁冇番工
啤啤又集體尾人機

白菜最尾嗰下

又玩接字…
高祖個得戚樣

好得意呀

啤啤出喇

得rookie咋?

一開就開始唱rookie
唱得一首 ？

唔通兩個獎
一陣red flavor

唔太關事既野
好耐之前有普美跳dumb dumb
而家有恩地支援red flavor

順帶一提 南珠vlive都有唱red flavor

佢兩個個樣得戚到呢

swag

我玩得好過佢

其實係咪唔會再出

做三線團最叻既嘢
返去做佈景板啦

好想熄 但係又驚miss左

表演得一首咁橙嘅

終於等到喇

差啲miss咗

啱啱好睇到

靚到……
btw白菜又着呢條褲

陣間dl返黎睇都得啦，使乜等到咁辛苦

其實我都係聽住聲做其他野
一聽到啤啤就即轉

佢地係後台係咁玩
高祖嘅戰利品

幾時都話隻熊身形 fit 到呢…

傻熊

我熊

求呢兩張原圖

右邊果張

咪有水印囉

望住佢中頭獎

好on9

望住個波食花生

仲要自己一邊避開一邊食花生
同我一樣咁賤

咪就係囉... 自己搵下先啦...
下下都做伸手黨咩...

你兩個有冇咁驚呀....

同我大佬睇油村個高祖巴留名

我好似連粉紅巴個名都係第一次見
我又點會識佢真人

唔知以為扔炸彈

明明個日上落電梯既時候聽到你講

突然有隻狗仔撲出黎

我新飯嚟架兩位前輩應該點錯相

dum炸彈咁款

前咩輩 我都係入左坑冇耐 點同高祖大大
學U巴咁講：芯唔緊要，最緊要認
923見啦巴打

到時會見到幾多個熟悉既面孔呢

923香港有活動？？

唔係芯既話唔洗理

隻熊真係好細心...
次次落車都遮一遮佢地

我六點做完嘢會走人正式脫飯

我同大佬跟左抽妮大神買飛
有冇芯粒買左1080

拎飛記住同我say 句hi

熱定身準備先

, 衰 咗...

最後擺返個招牌 pose 先

第二張變左歡 第三張變左熊

睇你個名就知到時見

有冇人覺得白菜呢個look+妝 有些少似喬妹

我到時會幫高祖攞埋...咁岩我聽日約左人係附近 聽日見

聽日我大佬黎攞

呢張野係幾時影

到時見

2016 May Ceci

原來就係咁塞咗落去....

HOT JOY

瘦歡....

著依種褲都冇d肉走出黎

心已痛

求白菜真實年齡

標準歡

仲唔比我周到你想走數

係未要改名做裴三歲…

以前塊面係有肉架

塊面瘦到凹入去咁款

RF - HOT JOY focus

笑死人咩

[指定動作]等睇痴線佬話想做隻公仔

今次邊個講想做應該會俾人分屍

我一人分飾4個公仔

都係想比人分屍多幾次姐

同我一樣

天使車厘

想念車厘的日子

唔西面咪幾好囉

唔洗早起身 所以冇西面

西面都咁好

借錢唔還真係好無品

又開始追擊我

國絲狙擊手又出動

我都係講事實姐.....話兩句又唔得嘅

好啦，唔好嬲啦 見你好玩先同你玩下咋

其實呢度個個都好玩得
唔玩得既話又點可以日日咁 bin 黎 bin 去咁爽呀

你不嬲都俾人追擊慣架啦

車厘媽想要邊隻我下次買一pack比你

我要添寧
唔識po相，自己google

國絲bb咁你買咩俾我當收息先？
定係你想我計你九出十三歸？

十三出九歸會唔會仲好

國絲有冇 search 錯嘢呀？

國巴正式成為啤po箭靶
記得bin大力啲

笑左出聲

世紀大難題: 我係咪應該照買比車厘媽

無search錯係呢隻呀

啤po真係樂趣多多

你要紙尿褲

上咗年紀嘅需要你唔明啦，咩靜心嗰d又貴又無用，添寧實用嘢呀
你買多包比你媽咪，佢可能免你一個月家用

車厘媽
果然入得黎呢個post 既都係癡癡地

本身以為車厘媽係正常人,點知原來都係痴線

明明初初車厘媽都冇咁癡
最衰都係你地

我初初都以為車厘媽同我一樣都係正常
而家我發現原來得我一個先係正常

算吧啦，呢度唔係芯就係癡架啦
無人係正常囉！

啤粒痴線是常識

我地無諗過原來車厘媽都可以咁癲啫

痴線無分性別 啤媽好野

車厘媽唔可以再叫做車厘媽
要叫痴線芯添寧媽

車厘媽新名

見到個紙尿褲
再見到車厘媽話冇錯

究竟依到有幾痴線

添寧媽
你咁叫我實應你

咩意思

你上網睇下咩係添寧再睇番車厘媽個神回

睇少我
我真係會叫架

我會改口架啦！！！
添寧媽

明了

見風頭無咁緊上一下水
感謝一下U巴今日幫手

芯

今日U巴一定係嬲咗我

粉熊巴真係好芯

我好似係隔離附近見過你咁

太多人走黎拎飛要快快手對完…
所以無乜同吹你兩句啫

認錯人了

完美

終於可以抖下睇返啤啤啦…

辛苦你啦
我都見後面條龍好長

菜閃到後面個人都要遮一遮

得三個人做嘢可以有幾快呀…

真係好芯
白菜表示:

排長龍拎飛好好笑咁

唔係講笑...
真係幾長下... 唔知既話會以為係有米派...

我無芯呀...
今次呢單嘢純粹係為義氣做架咋...

如果冇你果2個站主會點

今日happy together係咪重播
冇啤啤

U巴in suit without西裝褸

btw 辛苦哂

咁兄弟叫到唔會唔幫手啦
不過下次真係不了啦...
搞一次呢D 港場嘢其實搞到好嘔血...
都係做返自私飯輕鬆好多

正想咁講

wenever出season greeting

年尾更係乜都出一餐黎搵一筆過肥年架啦

RF - 歡 Focus

Hot joy

朝早睇下d靚嘢精神下

醒神哂

添寧媽早晨

做下孝子孝敬下添寧媽

白菜咁多廣告

孝敬埋我
添寧媽幾時收我做契女

做契女唔夠親呀！ 做表弟婦啦！

唔好勉強喇，表弟襯佢唔起啦

唔好咁講係我襯佢唔起
雖然咩樣咩性格都唔知

照結啦

點解我會覺得個style好似hot joy

膊頭

女友視角呀頂

靚到犯哂規！

想問下各位巴打 除左周偶 有邊啲綜藝係入坑必睇

全部
雖然我都未有時間追番之前個d

我覺得認哥都好好睇

之前icc時期見過佢地上過1個綜藝

主持人其中1個係rm哈哈,知唔知係乜節目嚟

暫時煲返晒周偶 認哥 偽團綜同VLIVE CHANNEL入面所有片
打算跟住維基個表黎追返以前個啲
但係實在太多 睇到廢寢忘餐

電台要睇

150420 Yaman TV

Rookie果D個vlive超好睇

有無人去咗接機

果個有承歡唱what a wonderful world聽好好笑

接邊個機？ 乜啤啤黎咗香港咩？

啤啤有行程咩

你個名 ....

佢低質開

以前個名

三線團邊度會有行程呀…
姐姐line繼續留喺宿舍宅…
車厘繼續 hea 返學

你就低質

點???

專一低質飯？

好狠

添寧媽一針見血講中重點
駁唔到

接機就真係抵bin啦

係芯低質飯

痴撚線,無啦啦比人話低質

國絲仲要踩多腳

低質呢兩個字已經同某位啤粒劃上等號

me同添寧媽always同一陣線
大家都咁愛車厘

無辦法啦，一開始個名已經低汁咗

但係添寧媽間唔中都追擊國絲你喎

其實佢想測試下我對車厘既愛姐
我唔會比佢質疑到

啤媽以前冇咁惡架
做咩變到批鬥專家架

自己衝出黎...

添寧媽先至係 final boss

我邊度惡呀？
玩下姐，唔好嬲呀知無？

問緊班芯又衝咩出黎,腦有病?

呢句好恐怖

好惡呀

你唔好再呃人飲咖啡啦…

759有

白菜真係仙氣爆晒燈 好尾機呀

上個禮拜喝過

You drink I drink

又想水人飲

白菜我信你

仙氣

thx

邊度買

上面咪話左759

759

有依隻？韓國果d野飲都好難飲下

下次買黎試下先

個個都話伏你仲買…

真愛既野
你唔明架啦

車厘代言我都會去買黎飲下既

話罐嘢伏都負皮我唔撚係呀！

車厘岩岩打電話去隔離團vlive

賣腎啦你

你又得罪人呀？

冇理由
應該衰芯

係人都知我芯架啦
我又唔係唔認，有乜好負皮

話說頭先交收某女團既飛見到一個好熟識既面孔....

芽B 聽日睇得開心D啦

芽仔都唔入黎 佢睇唔到

算啦... 唔過隔離post 啦...
廢事陣間俾人cap 我圖又話我芯啦...

無陰公啦...
俾我地個瘦歡食返多D 嘢啦...

最衰都係阿愁 搶晒d野食

個人薄到

收到風條友跳埋槽去維基米基玩十指緊扣

車厘好似打咗電話比隔離團慶祝生日

同3歲fd好似係

車厘係啤啤外交官

洗乜收風
佢岩lulu同有丁呀嘛

我眼裡只有歡

有冇第二張呀... 又係呢張悶唔悶D

終極芯...
又有料爆

仲有手燈圖 隊長卡圖

咁要睇你仲有冇去留言😏

米王睇少我罪證搜集能力
是咪應該比d colour佢睇

錯一次就係大意...
錯兩次就係on9架啦...
我先唔會重複犯錯

呢D post 得出黎就唔怕俾你地bin啦，我認架喎

以為自己好叻呀脫飯巴

我支持你
我都認芯

U巴誤會左芽仔喇
佢係陪另一個巴打拎飛炸

我知呀... 我尾下佢之嘛

94line

白裙好襯佢地

係韓國飲完3隻真係不了
但係香港買30鑵會唔會有果張白菜墊

買30罐咖啡仲慘過買30隻碟....

歡

上年SMT 唱完唔好哂系列
可唔可以搵埋高祖同Chen上去唱lil' sth

可唔可以搵埋高祖同 __ __ 上去唱返 MB 既 special stage

垃圾 $M 幾時可以出 94 line 分隊...

天使阿

姐姐line

誰輕輕叫喚我～

Yes啤粒都是芯

瘦歡…

今日竟然有嘢撈

HOT JOY ！！！！！

幸福小肚腩

個個都唔同髮型 好正好有新鮮感

孖辮車厘

幾時都話隻熊跳緊舞嗰陣係好吸引

垃圾ig成日無通知

好正呀

個IG 執7咗佢啦，又無通知！

今曰龜好開心喎

有冇啤粒喺亞博呀…

魅力熊

傻笑熊

熊腰！！

熊世一

舞台魅力熊

今日係啤po最黑暗既一日

仲有光明既我
今晚睇下邊個無上水就知咩事

班芯

我身在亞博，心在啤啤囉！！！

報到

公然芯

報到先

收工走人

好多芯

利申：芯

我有罪呀 我有罪 原諒我

額總去搵初心啫，唔好bin佢啦

RF ~ 白菜 focus

冇bin wor

而家佢揚左出黎咪開始bin

要大力啲

一陣額頭睇完返來就捉你地班芯出來bin

我功成身退啦，已經唔喺亞博
捉到我黎 bin 先算啦！

額頭潛水咁耐仲以為咩事
原來要回歸初心

點芯都好，額總係唔會放棄佢個初心架

每個人都有初心既..
大家都明
唔好再咁對額頭啦

rebirth ~ 白菜focus

原來今日有唱 rebirth

lm返屋企睇

薄歡

啤粒都是芯

除左我

傻熊個笑容甜到呢…

專一啤粒又要報到

對於芯啤粒 白菜表示

Pabo

熊仔笑得咁天真 點芯得落喎
熊仔永遠世一

我重申多次今晚我無睇架…
對住佢地五個咁尾機我芯唔到

娘娘碟到手未

26號先出

笑

邊個mon住你黎負皮

添寧媽報到

有得佢啦… wfc

專一叻啤粒報到

可能係額頭

專一啤粒

係班芯睇con嘅時候,等我重溫下red room啲飯拍

點解之前啤啤上celuv冇中字架

三線團係咁架啦

報到先 我好專一架

成日死ser

額總你睇完返黎未呀？

Melody Forest Camp 熊 focus

Rebirth

RF

終於都有時間睇下今日D 飯拍啦....

熊仔背殺

呢啲公演就值回票價啦

你同某位啤粒一樣...
啤粉一家親囉

隨離團隊長隻手仔靚唔靚呀額總

呢隻？
佢竟然...
竟然當啤啤係pt.....

你講乜嘢阿
額仔今日出咗去食下午茶

冤有頭 債有主
唔係我 bin 架
有咩數入返落額總呀

1380食餐下午茶果然係額總

額總

人無恥 便無敵

改個咁既名原來只係當啤啤係part time

拖出去斬啦

我知道額頭一定係為左cap圖先入apink po

grape想現場睇

知唔知額總坐咩位
因為我個位四周都有人上連登

好可惜搵唔到額總

車厘

一個轉身… 隻熊d頭髮好動感

你算吧啦… 都係 wink 唔到架啦…

你地唔好咁啦
嚇親人以為我地好惡咁就唔好啦
啤粒係好友善架嘛！

94都係wink唔到變左眨眼

洗頭水廣告

Rebirth - 門面 focus

國巴響畢地個邊已經出晒名夠mean，各位啤粒習慣下啦

其實我岩岩路過mon po

講到好似得我一個人mean咁
個邊我地有成條mean team
我已經係功力最細個個

得閒多D 過黎，承歡等緊你

歡歡
點解唔見你咁同我講

廢事你一入黎就俾人 bin 啦...

躝番去搵維基米基十指緊扣啦

你走啦 唔想搞大佢

食屎啦你

芽仔乜你仲分到身咩

其實好鍾意呢件歌衫
仲記得嗰晚大家偷步睇rf sm town飯拍，得u巴一個忍到手
而家first con都過咗成個月喇，時間過得真係快

你收皮啦
你把口只係輸輝夜小小炸
功力最細明明係我

btw retake黎做咩 搵其他野讀好過啦

係啦… 原來已經完咗一個月有多…
下次韓場係未要等多三年…

白菜

抽師姐

係愛啊

新成員牛油果...

push

好正

Sensible K 2nd PB 啤粒團購

好似無咗件事咁... post 返出黎先...
想訂既可以繼續填表

開波啦人歌
到啤啤

到rookie

件衫見過好多次
但熊真係好正
承歡今日個頭簡簡單單幾好

好過啲奇怪衫

頂miss左

等睇飯拍好過啦

直長髮承歡真係世界級...

其實個live lag到仆街

嗚呀
好正呀

一人一張熊仔最靚既圖🐻
(其實新人是來求圖的)

襯未俾人 block 睇返啦...

正 唔該晒 即刻睇完

撥一撥頭髮...

反手撥頭髮

睇飯拍仲好睇過條垃圾 live....

RF

Rookie

叻得啤啤阿

你今日無去亞博食tea 啦？

亞博都無嘢食嘅，車錢都哂埋

Hoy呢個頭真係正到爆

熊真係fit到喊

起碼你都去左轉廁所啦

你初心噚日個頭都好正

亞博個廁所係未香D？
額總山長水遠都要入去走返轉...

有歌聽嘅廁所 一留就留左幾粒鐘

高祖 focus 飯拍

RF

Rookie

我覺得呢輯相影得好靚

癡線架

今日犯晒規

HOT JOY focus

RF

Rookie

尾機...

好似圓返少少

예리, i am your husband

我女人

隻熊個樣

唔好亂咁認車厘老公好喎！

等緊人負評佢但居然冇！我俾先

白到

靚到

擺明執過啦
雖然真人係白
但未去到呢個程度
韓仔慣性亮度+10白平推冷
全部都殭屍咁

咪就係話佢呢張推得過份白

btw一完左隔離港場就咁得閒上水UCCU

唔使入亞博食 tea 更係得閒啦！

額總食個tea都成千蚊

又bin額總,這是不對的

要bin得大力啲先啱

呢個將會自動淘汰
Yeri i-su not yo-ar wai-pu
She i-su ou-ar wai-pu

唔關事囉，又bin

應該有個cdrom唔鍾意你哋講啤啤以外嘅嘢
一唔係講啤啤就有負評

都負皮慣架啦，wfc…

有聲既…

條友癲㗎喎
你句嘢放低24秒就有負皮

係未嗰條on9反韓狗個自動負皮 program 呀
由得佢繼續自 high 囉，負皮我又唔會無咗忽肉既

你一張memo搞到隔離團團員好開心

你哋講緊咩

繼續扮

額頭你喺現場架喎，唔好扮晒嘢啦

我照寫返呢張 memo 俾啤啤五個先

好想佢地開港場,但又唔想佢地嚟垃圾香港
好矛盾

額總之前叫極都唔上水，去亞博食完個tea就有返哂力量咁喎

可能之前度緊點樣唔會比人發現,點知都比人捉到正一正

着red room件T去亞博飲下午茶

負皮果個係咪你呀額頭?
唔好以為咁樣就可以洗底當冇食過下午茶

對住八成路人飯再加垃圾飯站應援…
就算入場睇都會覺得無乜feel囉

初心俾返d力量額總嘛

數五下
成個男人番曬黎

有我 有大家

唔關事

額頭做頭係有原則
我只會負個個不值一提嘅男人

額頭你係未會拎熊貓燈入場？

係有你無大家

我點都會去㗎啦，你哋咪唔好嚟囉

我無呢啲嘢㗎

去邊先 請清楚

今晚有吃放睇？

額頭幫唔落
初心係香港就唔理啤啤

無人會信你無熊貓燈囉！

額總誠信破產

oksusu live可以去邊度睇

岩 額頭太叻扮野

應該得韓acc..團綜咁

歡兒

海外無份睇

TRY THIS

無用啦，都係要用app睇
夜d dl 返黎睇都未遲啦…

+1
無中字又聽唔明

等中字
但上次個live都未等到

用電腦睇到

等中字有時真係等好耐
有時好快

聽唔明

個live lag到仆街

LAG機直播...

停埋

嗚呀...

允允巴

irene真係好屈

點解唔係vapp live 起碼日後可以瘋狂煲番

用apps睇好順

世界第一

允允巴
允允好似話同抽一齊跳RF
等睇

點解可以咁靚

抽+允=irene+yeri

呢位ching
點解個個po都見到你咁

啤po係芯大本營

做乜鬼

因為我地鍾意既女團都一樣,亦可以理解為 : 花心

vlive擺左係度好耐喇

我淨係係到見到你
亦可以理解為:我唔花心

唔侵海外飯玩了

車厘都幾允

做乜今日咁活躍...

咁咪幾好囉

真的嗎?

食得咁滋味....

好多啤po呀

不過中間有個唔同嘅

Rookie 車厘 focus

RF 瘦歡 focus

仲諗著出binc圖咁快比人踢爆

國絲，請你收儉一下

我見隔離太慘幫手推下順便宣傳啤啤

添媽介紹表弟俾佢啦

添寧媽要救救小車厘呀...

保護車厘，人人有責

做咩姐見大家咁靜咪講d野引下你地上水

出面有個po講一人一個仆街行為，十個著咗九個都係借錢唔還。
國絲，你慚愧嗎？

搞到我都想負埋一份

我都係潛陣先

啤媽好兇殘
而加啤媽是但講句野都會霸氣外漏

嗱，有好多嘢可以講，唔使FF 車厘架喎

脫飯巴

好得人驚

啤post Final Boss

瘦歡呀... 你要食多D 呀...

中伏....

呢個好好笑

咩節目?

真到假咁

上面條link

今日歡歡件衫係咪私服黎
有印象佢著過

伏到出現扭曲空間

nana巴兩個月後有con睇喇

初心開con 睇就實睇架啦...
睇下港場賣咩價位先...
如果又係1880 既話咁我飛去睇韓場好過啦...

我都會去睇
每年年尾指定活動

我應該都會去 如果抽到時間

你算吧啦... 留定個銀包十月尾追大勢團CB 啦

我真係十月尾去追 不過係日本拍手會
之後留多一個星期去啤啤showcase

睇睇下發覺門面唔係咁識揸筷子...

等緊呢到啲痴線佬餵嘛

咁你餵埋我啦！
我同門面一樣都係咁樣揸筷子...

好gay

公然招基

原來你係基

唔怪得知u巴咁鐘意markBB

예리, i am your

感受到菊花有危險

夠啦,唔好FF咁多

天使般的車厘

天使？ 車厘隨時惡過你呀…

惡唔代表唔係天使
我都好惡
係對你地啤粒友善only

94line

經典歌

我覺得好似多左d肉

11月好似又有con,u巴去唔去

11月去唔到見佢地5個

11月做咩

日本showcase

11月U巴去芯啦

去睇初心個con都話芯？ 唔係呀嘛？！

畀面派對，睇下無仿啦

都唔係俾面架
唔好睇少初心喺我心目中個位置呀！
我唔似你咁忙本囉！

芯互片

u巴初心開con

睇就實睇架啦
搞唔搞團飛咁就唔知啦…

脷仔

長直髮顯得更瘦

瘦歡可否不要痩

幾時有oksusu 同celuv tv 中字?
等到好撚難受

門面食冬蔭功笑死我

sorry for 殘體

霸王瓏

U巴辛苦哂

唔撚理
屌左先
唔該ching

lag 撚左sor

很重要所以說三次

民宿完左

熊︰ 你地呢班啤粒唔好再芯啦...

睇啤啤姐唔使屌既

睇

雖然呢到啲啤粒好芯
但我會留守到最後一刻架

啱啱先睇完 level up, 真係會有 season2

有 3年後

到時白菜已經變中女

個吃放完得咁快
門面中2次伏個樣真係好好笑
最尾玩個遊戲我又要做經理人哥哥一齊玩

癡晒線

女人味

啤啤尾機呀…

歡歡回眸果下

5個都好尾機

識野

正到毀滅世界

嗚呀

無性嫁！五個都咁正

千金小姐

嗚呀呀呀呀

呢張菜好熱情

諗起算_數啦你果張圖

腩肉

有小小腩
攬上去手感好d

攬完你會無咗兩隻手

無埋兩隻腳

果然係啤 post final boss

出現了

車厘媽保護啤啤仲勁過阿愁

更係要啦，咁多癡線佬…
由其是成日認做車厘老公嗰d, 有殺錯無放過！

支持

低清起格嘅
不過都

添寧媽最近做咩mean左咁多

咁不如你貼啦…

我感受到惡意既視線

咪就係gegeggutgut

小心人中不保

拉埋國兒拖出去斬

我只係當咗國絲係自己人咁去愛，正所謂愛之深責之切

從白菜個小肚腩就睇得出而家過得好幸福啦！

我幫你磨刀啦車厘媽

其實你同國絲bb係未有深仇大恨？

放心我一定斬左你先
斬除芯根源

難分真與假

佢個衰仔係咁
成日駁鬧

我都係咁溝通
自從有次我地拓個大師夾G媽，佢爆孤孤單，我買啊粉本官方pb之後
我地就熟左
跟住就係咁溝通

所以我地係好巴打黎

唔知佢講咩1999
大家唔好聽佢9up

都係我唔好太八掛…
又引人爆咗國絲大鑊…

得啦，我地明架啦！

唉，點放心將車厘交俾一個咁芯既人照顧呀…

好彩我專一
車厘就由我照顧

上面張gif 五個都好靚女
同埋最新個藍白紅間條套打歌服都好靚
痴孖筋 越黎越鍾意佢地

做乜野

最憎人芯,車厘交比我照顧得啦你地慢慢芯啦

明明芯又扮專一

有冇人能夠憑對手就估到係邊個

媽媽佢地屈我

我覺得係車厘

highlight 埋重點俾你睇，咁都叫尾你？！

正解車厘黨就是高質

唔好咁啦國絲
個次隻cb碟你好似仲有爆幾隻mwave架

本身以為 國巴轉左頭家會安份守己咁專一
估唔到都係芯啤嘅一員
個個啤粒都幾頭家真係好心痛

唔該加多d花生！！

應該係高祖黎

佢呢單野上年既事黎

對U巴好失望

lee個無得屈
好似真係上年黎
個時隻碟新出，綠色嘅

話咗唔好喺啤 post 行差踏錯架啦…
你繼續慢慢俾癡線佬 bin 啦…

高祖手仔瘦d

高祖手黎
d指甲位好厚肉，谷得好大隻

你地好勁

呢個post 出名乜嘢多呀... 就係癡線佬呀...

其實都唔係呢個po
全世界嘅啤粒都係癲架

99%係白菜

明明就係車厘黎右手無名指戴住同一隻戒指

睇唔到tim

白菜同__ __都有戒指架

無得駁... 你贏...

Rebirth 高祖 focus

仲話自己同車厘同月同日生日
好失望
me真專一飯

嗱... 我同車厘係在心中既...
戒指呢D 咁表面既嘢根本都唔重要

係愛呀！！！

白菜真係

孖辮世界級

呢d叫細心
車厘講過鐘意戴戒指

公海有人講寶劍

少d睇公海啦男神傷心傷神呀
我都知你芯開但都專一少少啦

知多d野啫 雖然唔知真定假

岩晒反劍黨睇

Ig live

黑畫面...

又黎車厘DJ
今晚要播到幾點先訓...

咁恐怖你地仲放心將白菜交比垃圾劍

連金所炫都留言睇緊live

車厘小萌音
My wife

高祖手好似冇咁圓潤

唔同車厘癲了,聽日八半堂

認唔到佢把聲

聽到我訓著....

見到你留言你打咩

你睇到係未你唱俾我聽先？

少lag係咪我問題

車厘講咗我個留言....
話說咁啱我留完之後下一個係 amber 留言...
車厘睇到我寫話我掛住佢....
車厘都話掛住我呀

係真唔係

咁你當我FF 囉...

完更想念車厘了

完咗咪好囉... 唔係又陪佢玩到三四點先訓...

i am ready

聽日射波咪得
btw咁樣聽落幾有feel希望之後開多d

當電台咁聽幾好

彩排飯拍

RF

Rookie

炒車芯U未訓醒

繼續高祖的幸福小肚腩

幾時到承歡好似高祖咁樣有返個肚腩仔呀…

車厘咁人見人愛睇多次又有乜所謂呀

你咁講到
我又真係駁唔到既
I love Kim Yeri love me

各位芯啤粒早晨

唔多認同你最後嗰句囉！

巴打訓到咁晏
真係令人羨慕

有咩問題先

成日喺度 FF 車厘
係未要添寧媽出黎對付你先安樂

我同添寧媽都係車厘黨
我地關係好好的唔會比你挑撥離間到

琴晚live又冇出通知 miss左

不過添寧媽對住車厘癡線佬係會大義滅親囉

添寧媽=正義女神

菜劍呀

車厘話過佢愛我架

你係睇你個舊愛團囉…

不了
我專一車厘

垃圾劍

你唔好又引人爆你大鑊啦！

垃圾ig, 十次出post得一次收到通知

劍菜perfect match

同一隻熊但係完全唔同 feel…

邪教撚

異教啫.....

熊仔快啲收服我啦

由細到大都咁慘 如果冇信仰可能真係死左都唔定啦 雖然係異教但都唔好咁就judge人啦

公道d講句…
每個人都有宗教自由，信乜都好我地係無權去阻止佢同批評佢…
我唔會盲反咁插寶劍信異教…
但係作為一個公眾人物，一舉一動都會受到人注視…
我就唔認同佢咁樣喺 twitter 宣傳啦

講句公道說話
你唔鐘意佢係無問題
佢信宗教係佢既自由 唔應該由我地比意見
雖然佢係twi宣傳我個人覺得都好似唔係咁好
但佢只係將自己鐘意/覺得好既野同大家分享
成件事係無做錯亦無對他人造成損傷,
唔應該因為涉及宗教/同自己意向不合而惡言相向

啱呀 睇返劍個經歷就明信仰應該俾咗好多支持佢
我估佢無心用自己影響力去叫人信教嘅
但呢啲比較敏感嘅都可避則避啦
btw 話係異教都唔算係盲反嘅.. 因為其他人話佢係邪教...

其實只要你入左一個教會 佢灌輸比你嘅野都會凡事合理化左 會當其他教係異教 連天主教都細分左3教啦。再加上佢由細比人灌輸 你一時同佢講話佢係異教佢點會相信。先唔評論係咪邪教 但我相信佢覺得自己分享嘅教都只係佢覺得係好先分享
你可以唔認同佢 但你唔可以唔接納佢囉

我心無雜念， 信既只係得啤啤教…

IU GFriend Apink

u巴,你,額頭

啱啱好一人一個

國絲係都要喺度搞事
咁你又使唔使加多個孤孤蛋俾你呀！
話說車厘都好鍾意娘娘架喎，你係未應該都要飯埋一份先？

邊位FF癡線佬諗呢個廣告架，認咗佢啦…

不了 專一緊

芯U又想借d意推我入坑
我已經睇緊Yeri,金藝琳同啤啤
再多我負荷唔到

唔係我推你落坑，係車厘
愛屋及烏呀…
車厘愛既你都要愛埋一份

人唔笑貓都叫

邊個金藝琳先 你初心？

都係媽媽最心水清

Kim Yeri 咪金藝琳

點解係貓叫 唔係好明

wiki清楚人地個名先啦芯國
車厘係叫 Kim Yerim啊

藝名+姓咪Yeri Kim囉
邊個話一定要正名架
wiki都要識睇先得架 下下讀死書

兜啦 歡迎你兜啊死佬

嘩個兩句oppa 邊個唔溶呀

因為我屋企得貓無狗嘛，唔通問隔離借隻狗吠你咩？
下下死讀書

國絲又再次俾媽媽追擊啦

做得好！

媽媽
寧得罪拉登
莫得罪女人

有車厘媽照住 行步路都自信過人

唉 我究竟邊度得罪左佢
唔通真係要買一打太太口服液孝敬下佢先得

你又買錯嘢啦…
唔怪之得媽媽係咁追擊你啦

唔使再怕國絲9 up d乜

添寧媽

咁應該買咩

未驚過

你繼承左額頭

公主熊

又出埋d 垃圾呃飯錢

有用開香薰精油想買

但係想買 隻味幾吸引

原來真係有 market 架....

迷妹啲錢好易賺 望過幾團師兄啲味 個人都係鍾意啤啤嗰隻…

開埋個新post 訓覺...

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (46) - 無嘢好睇，可以芯陣先...